asus光碟開機設定 有冇巴打可以教一教

推

使用滑鼠拖曳⋯⋯

將光碟圖案放前面再儲存 我試過都係唔成功

F8

禁光碟個名?

喺你張相呢個畫面撳F8
揀你個ASUS ROM

po主成功未？

都係唔得

唔成功

咁奇怪？🤔
有放碟？餅碟正常？碟機正常？
比㩒F8同㩒F7個畫面嚟睇下，比大家參考下

搬完f10

我之前都係咁 一直卡底板牌子畫面 點set啲開機設定都唔得 攞去整先發現ram唔相容 要換左條ram先開得返

聽落好似兩回事嚟喎

今晚比巴打睇下

f10再離開都喺一樣

而家去到呢到

P4

enter左p4去左呢到

盡咗力
完全唔知句嘢咩嚟

感激感激

似係碟問題？
有冇試過用其他碟開機？